點睇曼城贏6-1 何wayne都可以咁多批評

講到哈迪斯上半場失3球 輸埋6球好正常
光頭佬呢場波仲要比何SIR見到弱點

何sir同班熱狗一樣都係9up下呃課金

何蛇眼中哥狗係唔可以明買明賣咁入波
下半場哈迪輸到冇癮失多三粒唔計
實際上3:1 仲要主場比降班膽入到波

尊重啦，熱狗前熱狗後咁叫

好似d熱狗咁無野搵野黎屌

無data唔想click廣告，唔睇了

我睇曼城竹得好輕鬆 屈人辛苦

其實何wayne用咩方法收課金?

Kick廣告 㩒廣告 彈廣告

家開左PAYPAL直接叫人入錢

何sir獌狗

佢見利迷多味係咁踩曼城
等班利迷覺得贏面大左

你識唔識超級連結人 假對攻呀
何sir分析獨步天下 豈容你質疑

乞衣何狗

佢成日反獌

條撚樣反牙古路，所以唔承認鏝踢得好

佢話阿古路明買明賣

牙古路回回下塘有實力明買明賣
山神加盟曼聯後突然回塘

播晒d廣告
熄咗個block ad

大家最近又鬆懈左

因為三中堅不能主攻

何sir心目中 車仔343 巴塞343 同曼城352
都係一樣 三中堅不能主攻

曼城一場波突破左幾個足球理論

一定要打中短期進攻
要有半主角拉邊做超級連結人
433 或者4123 3個進攻點

冇做以上既野記係傻仔教練

突破足球理論
咪姐係個人能力

姐係個足球理論唔work

三中堅唔可以主攻 阿古路唔可以同耶蘇一齊出 冇半主角迪布尼中場會斷晒

又反何Wayne

喂 唔准你咁講何SIR

睇左咁多年youtube
第一次click廣告
其實咁樣賺得幾多

笑撚死佢之前仲話牙路做唔到支點
尋日場波支停插乜能都有

哈德斯菲門將表現突破足球理論

屌佢上半場失3-1老奉要輸456

Click 哂廣告

支持何wayne做最聯新教頭

你唔識波嘛 大比數贏就唔可以比人批評咩
人地就係識波眼光獨到 唔希望哥師被勝利沖昏頭腦 教精人咋
睇多d何sir既片學野 記得禁下d廣告 等何sir可以有尊嚴地生活

你唔click廣告係唔會睇到箇中玄機

今時今日仲聽佢既人智力可以有幾低

周星馳破哂紀錄都有人批評

哥狗算得係咩 仲要有失波

條何Wayne根本係到自high作terms 扮專業
20分鍾既片淨係對住個Fifa 畫面9up 一啲心思都冇 仲要人課金
仲成日倒果為因 制造一個自已戰術大師既形象 我講既就啱咁 條on9 仲諗住叫人睇廣告 仲話自已要生活 快撚啲揸兜喇

我有個留言係反對佢話鏝明買明賣既講法 俾佢del左 痴撚線 小器到

你challenge何sir梗係你錯啦
唔通何Sir錯咩

屌 共產黨咩

Make到noise咁佢咪成功咗囉
你班友仔曲線幫佢宣傳

係惡撚過共產黨
大佬 你下下拆穿佢其實唔撚識野 佢點有尊嚴咁生活呀
梗係要下面一大堆信徒圍撚住佢黎拜 咁先營造到佢好似世外高人咁既假象啦

成個陳云根咁

世界盃燈撚到咁都仲有人信

費蛇442佢又唔屌 仲作埋個費格遜獎出黎吹奏

唔同年代點解要屌?

一路都係2000前年442 盛行
2000年後先多人轉用433, 4231

總之3中堅必須屌啊

442冇支停插做唔到主攻

佢把聲好做作 聽見就唔開胃

佢走火入魔

佢想屌阿狗個新教頭先最好笑
球員黃金機會射唔入都可以賴教練

唔係屌緊佢高位壓迫咩

何乞兒把聲難聽
個同事成日做做下野開佢黎聽
d terms 來來去去都係咁

你同事咩迷

佢係利迷
佢由上年開始聽何乞兒
歐聯預測果d...

痢迷

反獌係大勢所趨

獌聯請何sir教就岩嫁啦
講到陣式就係一切咁，正宗打機打上腦

條能樣死獌狗黎

何wayne偉大既足球理倫比一場波收皮

次次聽何sir d野都獲益良多

點解有人會聽

你樓上解釋左

睇完有冇click廣告

冇 次次飛

學到咁多野都唔回報翻何蛇

要付寶就唔跟何sir學了

踩一定多過讚，踩一隊波，另外果幾隊球迷開心，相返讚一隊對一隊球迷開心

狂讚利物浦